有冇玩中樂而又鍾意動畫歌既巴打

想試下用中樂cover啲動畫歌 有冇巴打有一樣既興趣

之前見過有隊夾比卡超嗰d歌
利申 古箏jj

正
我笛jj

一弦定音

k-on!

推一推

自推 可以一齊玩下呀

好好J 真係冇同好咩

可惜唔係玩中樂
呢個idea幾好

多謝你啊巴打
黎緊會試下自己cover 東方啲歌先

可惜唔鍾意動畫歌
呢個idea幾好

天空之城呢啲經典既呢

宮崎駿嗰啲動畫歌我諗冇咩人會唔鍾意
最鍾意係千與千尋嗰首
btw期待巴打嘅cover，連登好似冇咩人討論中樂

多謝你呀巴打 你都係笛jj?

初學簫jj

都幾好呀

share下

本身都諗住吹埋笛
不過我依家只係吹簫屋企人已經話好嘈好難聽
要等屋企冇人先可以吹
吹笛音量大咁多應該唔使諗
ok 我認我吹得差

好淒慘

我係屋企都係細細聲吹

巴打好勁，好似用咗好多技巧(冇吹笛唔識聽)
吹咗幾耐?

犬夜叉黎講我鐘意深い森同dearest

唔係呀呢個係上網搵架咋 我目標都係可以好似佢咁吹得咁好 我自己學左好多年都仲係好屎

小學開始學

呢首我每日都會最少吹一次 不過我副歌要降8度先吹到

巴打錄上黎聽下

咁早開始學
我學咗個幾月咋，諗返起細個成日打機真係好on9，早啲學咪好囉

細個睇電視見啲古代人物吹笛好型 (而家睇返咪又係your face your fate ) 就盲中中走左去學

睇下老母喺唔喺屋企先
不過我啱啱學吹得好廢，唔好恥笑我

個個都新手過架啦 有咩所謂喎 唔會笑

我而家都係返工之前吹下笛 好少時間練

唉 過多一年畢業都冇咁多時間做自己鍾意做嘅嘢了
我訓先 早抖巴打

正皮係比玩中樂既手足們

早抖

多謝你啊巴打

睡前一推

放低左柳琴都4年

你屋企人唔識欣賞姐

好感動 又有人回po

我都一排冇練喇 係時候比個機會自己玩返

有啲掛住以前中學夾樂團既情況

幾個月前有拎出拎
啲弦太耐要換 點知耐到連後備弦都生鏽
得閒買返啲弦先

巴打本身鐘意動畫歌嗎？

我淨係睇開蠟筆小新/百變小櫻個啲卡通
嚴格黎講唔算動畫
但你上一頁話宮崎駿咁就當然有睇開

我識吹簫
樓主請唔請ptbf

我吹口哨

點解呢

樓主好純

揚琴jj 以前追到癲咗，依家已經冇追動漫

唔係呀 我唔係絲打 不了

我都少呀

好似樓主咁純潔嘅人已經好少有

其實最緊要想有簡譜

啲動漫簡譜 邊到搵

二胡高胡jj

要自己記譜 如果識基本樂理對住份五線譜都可以好快寫返份簡譜出嚟

大陸貼吧好多 google下就有

覺得玩呢啲歌好正，同埋編曲好重要，就咁玩旋律會好dry
玩過久石讓（即係宮崎駿）、迪士尼、仲有啲組曲
利申阮

樓主枝笛係一條過定係可以拆開?

g調個支可以拆

你覺得邊種好啲?
我都想買枝有得拆嘅，但係又驚接駁位做得唔好會影響吹奏效果

二胡jj留名

我就冇深究 吹落差唔多

一樣古箏JJ
好少譜係動畫歌
啲調又麻煩

大陸啲貼吧好多啊
新舊都有

樓主幾時出cover俾我哋丁下

應該冇咁快

反而用笛膜會好影響音色 新手學個陣會教你用膠紙封窿
但用笛膜隻聲會好聽好多

邊度
利申香港啲流行曲通常係自己譯
好麻煩

動漫簡譜吧 或者google [動畫名]簡譜正路都有既

我係諗住買多枝簫

二胡撚

有同開一班fd 夾
除左動漫歌都會試玩下唔同genre 嘅野
係幾正

你就好啦巴打

巴打加油
期待你嘅cover

練左下魚乾妹OP

揚琴jj
之前玩過宮崎駿啲主題曲

樓主小學開始學
我想講我係幼稚園畀老母迫去學

幼稚園學古箏

幾正
但係點解要咁快 較返慢啲唔好咩

一枝過正常係比較貴
不過其實分別不大

放低左枝笛四五年

有冇譜先
廢J二胡

古箏撚

巴打考到咩級
利申十級 可以交流下

學左三年, 本黎八月考8級, 但我唔記得報樂理

我係3 5 7 10咁考上去
學咗3年半
利申當時樂理差啲炒

七年前考左九級就停左 但其實我已經考左二級樂理

3年半10級
唔考8級考唔到9級喎唔係咩

同埋考演奏級唔係一定要九級咩...?

唔一定

7級以上一定要考樂理
唔係唔比考
當時讀到隻狗咁

其實唔難
我考上海音樂學院
唔知中央會唔會唔同

我考中央

中央貴好撚多

咪又係考四五次啫 點貴都貴唔過學費
巴打你用邊部箏

有分架咩
我老師幫我買 我唔知
淨係知21弦大琴嚟

Exac7ly 呢部

現代人唔係21就23啦 我一直好想要呢部

但費事隻貓咬爛會心痛

學咗笛+笙十幾年
最近買咗支簫自學，同埋down譜玩動漫歌
近一兩年都冇掂支笛，近排聽開和樂器band先練返，遲下想玩下和樂器

可？心

可以拆好啲，至少調音方便。
一支過音唔準要靠整大吹孔調

以前我用過18

日本箏?

唔係
比小朋友彈嗰隻
因為我小三開始學
考到五級開始轉大琴

喔短過米四個種 細個揀岩樂器學真係好好彩

二胡J 之前同frd夾過Pokemon+Mario

其實唔係揀啱
都只係鳩揀
老母幫我揀咪去學
學學下就十級了

二胡jj 平時好少睇動畫但有興趣夾歌

多謝巴打支持